《點樣死先最無痛？》

跳海？
燒炭？
安眠藥？
有無唔痛嘅自殺方法？
我真係行唔到落去，太攰
我想走得冇咁痛

求你地俾有用嘅建議 好人一世平安

我好驚最後一刻都痛 想安樂去

上吊？
不過畀人發現就仆街

安眠藥會唔會最好？但我驚死唔去有後遺症...

會好辛苦 有無冇咁辛苦嘅

是但啦
當你真係想死個陣就唔介意架啦

上吊一兩秒就冇意識啦

算把啦。。。人體機制會令你反胃先。。。仲更加痛苦

真？咁一陣試下

有咩講嚟聽下

唔好啦
畀人發現會變植物人㗎

打毒針

唔會，冇人嘅地方進行

唔開心可以同我講吓

巴打有咩唔開心啊

真絲

你睇下完全自殺手冊啦
最推薦嘅真係自殺。

真係上吊...手殘

起你底以為係巴 sorry
絲有咩唔開心啊

其實係
不過完全冇轉軚的餘地

兩樣一齊做 先介手再上吊

幫我唔到

介手難度太高
冇相關知識好難搵到條大動脈

冇，因為著力點已經唔係自己手上

喺絕對自救唔到，十到二十分鐘畀人救落嚟做定傻仔/植物人
過左呢段可以直接往生

道德上我要勸你唔好
認真唔想冇咗位手足